大阪燒肉/放題求推介

下禮拜去9日京阪神，想睇下巴打們有冇燒肉推介，最緊要高質抵食

國產牛
好多內臟

個烏冬好正

留名

邊間

抵屌兼好食系列 六甲燒肉 記得預先book定
最好食plan b
去三次都book 左

佢條罐醃牛助排肉真係好食 食左好多條 當年高登仔介紹

咪寫左國產牛

洗唔洗用日文book?

英文email 就ok...記得唔去都要通知 人地細舖無分店

焼肉本家とらちゃん
Japan, 〒542-0071 Ōsaka-fu, Ōsaka-shi, Chūō-ku, Dōtonbori, 1 Chome−7−13, 焼肉本家とらちゃん

呢間食過幾好

有冇一個人都去得既燒肉店
搵左幾間都唔收一人

留定名先
未去過大阪

識食一定係食國產牛 去親都食 好食過其他多多聲

毒L同問

國產牛放題同燒肉一丁

正喎，好想食

燒肉六甲真係又抵又好食

不過去開神戶果間

宮崎牛鉄板焼ステーキみやざき館
中央区心斎橋筋２丁目１－３２ISビル１F
Osaka, Japan

食lunch或者tea time會平D